★ 公屋富戶政策收緊=滅絕毒撚計劃啟動！

d毒撚平時冇乜消費，雖然可能搵萬零蚊，但4、50歲肯定儲超過百萬成為富戶要趕出街瞓街

以前要資產+人工

現在是但一樣

毒撚永遠成為社會壓逼對象

你整一番張因自然損耗而斷開既身份證先啦

那有錢？

search過好似要$370

你有公屋架

毒撚無消費？

冇fd 冇gf，已經少左好多使費